跑馬地馬場記者室發生非禮案，警方正在調查中

因為未証實，暫時不便披露，一講出嚟人人都識。

莎啦？

明報高級記者都試過風化案啦

駱X豪?

新報馬經
今晚谷草煞科戰，在記者室發生懷疑非禮事件，有警察在場詢問一位評述員，案件仍在調查中。

誤會je

非禮隻馬？

莎拉！！

楊霸天條女？

方向報好似報左